Bose 700 vs Sony WH-1000XM3

邊隻好d 好掙扎
btw 如果宜家買qc35ii係咪好傻仔？但戴上去真係好舒服

夏天都黎緊 熱到hihi

Wh100xm3對我黎講好撚難塞入隻耳仔度

你塞得入耳仔

漏左講，主要都係用黎聽歌嘅，所以都係比較音質方面(戴得舒服都重要)，其他咩講電話或者觸控感應個d功能就唔係好睇重嘅，同埋應該會係室內坐低左做野先戴。

大耳窿

岩岩買左 Bose 700, 好正
Sony 聽歌D聲好似好假咁,但睇戲打機應該正

會唔會覺得戴耐左好緊？係豐澤試過下都覺得少少cool住

用左一日, 唔算好緊 算係幾舒服, 可能我頭唔算大

兩個都有, 用左一個月

音質 + 抗噪 = Sony 1000XM3

外型 = Bose 700

Sony 1000xm3 應該係馬來西亞製造
Bose 700 好似係支那

Sony戴耐左耳仔會唔會焗？

頭多汗既人戴唔到行街

兩隻差唔多

我買咗bose
貪佢可以連埋屋企條soundbar

試過哂三隻 都係覺得qc35ii最舒服

我好同意 唯獨是佢個micro usb頭好似有d舊科技 宜家先黎入手有d尷尬

我個QC35（第一代）仲好健康

我有xm2同qc35ii
都去電器舖試過用xm3同700
如果樓主想長時間戴
我覺得qc35ii係最舒服 對條頸嘅壓力都無咁大
不過音質同降噪就一定700/xm3勁啲

用緊QC35II
都焗
不過SONY應該仲衰

但好似700 唔係取代qc35ii 好似會有新一代qc

幾時會出新一代QC先, 而家心郁郁想買700